其實警察幾型

外表又型、身型又正。唔錯唔錯。

型你老母

單身耐左 連狗都J得落

所以要搞佢地後面未？

開始對狗打飛機

劉公子幾時出警隊黎明既食評？

人獸交亂倫，不了

blocked

比狗屌不了

認同